你地搭車訓覺係仰天式定俯視式？

正皮：仰天
負皮：俯視

死屍式

仰天俾人睇到瞓覺個柒樣
利申 俯視

我仰天既話就多數"mark"大個口
俯視既話就個頭dup到勁低 起身時條頸好攰

仰天多，無咁傷條頭 ，柒就柒啦

正望式

你咁問我諗起

笑到痴線

方程式

打側個頭吧

仰天攣口式
張櫈太矮個頭通常瞓到成八九十度向上

頭先隔離位就係咁所以我先開post

安已不

阿叔黎

最後佢有冇報平安